和理非大軍狗總牽制警力 勇武突擊團到處幫人收工!

掂過碌蔗

打運動戰啊大家

冇錯 各有各做
2邊都加油

黑警自由出入

其實喺點「牽制」法？

鳩做同真做, 又有唔同既

巴打 強烈建議你落去同佢地講
我淨係知而家31度
有付出過我都支持

幫人收工=多左人加入

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

確係on9 嘅 但又唔會完全無用
巴打靜觀其變 團火會燒到去禮賓府的

正呀